Tizzy bac bass手今日過左身

啱啱先出左兩首單曲，估唔到

過街老鼠

RIP 哲毓
好在都睇過幾次LIVE

BTW肥絲真係好撚煩

當年易碎物輸左金曲獎真係有少少遺憾

RIP..

Tizzy Bac 啲歌好好聽....

仲乜呢幾年越黎越多識ge Artist / 歌手 / 音樂人過身, 睇黎真係老la...

如果看見地獄，我就不怕魔鬼
我仲有keep喺到

有佢嘅法蘭黛..

yes

有冇人會去大港

唉

你真係好撚煩 屌你老母臭閪

唉 好sad 好彩前幾年Tizzy Bac嚟香港有睇到Live

想當年我儲齊tb所有專輯㗎
佢嘅低音結他真心正

呢幾日先開始聽 就發現發生咁既事

rip

佢地D歌真心正

原來失速人生係佢最後一首錄嘅歌
錄完就昏迷
可能佢錄個時心境好似歌詞咁